唔該區會議員鞏固你地票源

你地派口罩唔好再只派比65歲以上長者，大撚部份死藍屍廢老我老豆都係，我地後生一輩都要返工根撚本無時間去買口罩，唔好同我講後生上網買，根撚本買唔到!!!!!!!!!!!!!!!!!!家下到到都只派比長者，我一個都買唔到呀屌你老尾!!!!!!!!!!!!!

拉攏老人家唔係鞏固票源？

藍屍你認為仲可以爭取到???你訓醒未

明顯未

1. 後生點都唔會投建制啦 根本唔駛蛇齋
2. 老人家唔一定係藍 就算係淺藍呢d事都可以拉攏佢哋

依d野你應該當面揾區議員講，連登幫你唔到。

所以後生就係condom? 選舉時，最幫手係佢，最出力幫你助選又係佢。 而家你派嘅就俾哂班廢老，班後生就多謝支持？
仲未計班廢老拎完繼續口鬧廢青，票投民建聯

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

後生就一定唔投建制???你用咩眼見到，好多後生失望直情唔投呀，建制區議員都係只攻中老年人，你無奶油到泛民會源用返舊制下話，年青的就無視嗎??